個個女人都好撚煩 屌你老母

出去打機算

你打機 佢地都係會照煩你

出街打

沒女

恭喜你😭